\begin{song}[remember-chords]{title={Za dobra stara vremena}, band={Novi fosili}}

\begin{kitica}
C F \\
Bilo je osam na trgu cvijeća \\
G C \\
Ja sam te čekao na kraju priče
\end{kitica}

\begin{kitica}
C F \\
Kada si rekla: mi nećemo više \\
G C \\
Odmahnuh rukom: ma što me se tiče
\end{kitica}

\begin{kitica}
E a \\
A ne bi ni bogu priznao tada \\
G C \\
Sve je moje u vodu palo
\end{kitica}

\begin{kitica}
E Am \\
Sad mirno kažem: lagati neću \\
F G G7 \\
Onoga dana i vrijeme je stalo
\end{kitica}

\begin{kitica}
C G \\
Kako je dobro vidjeti te opet \\
F G C G \\
Staviti ruke na tvoja ramena \\
C G \\
Kao nekad poljubi me nježno \\
F G \\
Za ona dobra dobra dobra \\
C G \\
Stara vremena
\end{kitica}

\begin{kitica}
Stvarno sam htio vidjeti te opet \\
Sa istim smijehom na usnama tvojim
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pričaj o kiši o bilo čemu \\
Ne pričaj o sebi \\
Još toga se bojim
\end{kitica}

\begin{kitica}
Neka sam proklet ako i danas \\
Postoji način da objasnim sebe
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ne želim nikog a sve mi se čini \\
Da čitav sam život volio tebe
\end{kitica}

\end{song}
